[香港有嘻哈] 852女Raper維尼出新歌

香港女Rapper VNY Chan維尼 – 論《你》(Roast YOU) [MV] (Hong Kong Female Rapper 852 Hip Hop)

冇聽開hip hop，但把聲同D FLOW聽落好似唔錯，外行人都聞到浸FREE STYLE味
不過香港前香港後，又852又成，第二首歌已經全首普通話一句廣東話都冇，是咪又係度消費緊香港兩隻字

屌 你條戇鳩又幫佢宣傳喎